Kanye West終於為Kim Kardashian拿到了他/她/他們一直期待的時尚封面。2014年3月21日，《每日野獸》，金耶終於獲得了《時尚》雜誌的封面
對自由主義者來說，考慮公平更自然，他們/我們對公平充滿熱情。邁克爾·托馬斯基：經濟公平不足以滿足奧巴馬的遊戲計劃|邁克爾·托馬斯基| 2012年4月12日|每日野獸|
這位國會議員的公開鞭笞與罪行不符，是我們“一腳踢”文化的象徵。為什麼安東尼·韋納不應該辭職|彼得·貝納特| 2011年6月13日|每日野獸
無論你從哪個角度看，這對夫婦是不是都贏得了布里塔納港（portmanteau Brittana）和很多關注。年度最難忘的吻| Shefali Kulkarni | 2010年12月30日|每日野獸
誰是霍夫、霍瓦、吉加和吉加曼？他們都是同一個人：傑伊-Z。嬰兒潮一代的傑伊-Z指南|彼得·勞里亞| 2010年11月14日|每日野獸
在沒有確切宣佈資金用途的情況下，要獲得必要的資金有一定的困難。風信子·喬治·A·伯明翰
梅維斯·克萊爾小屋的玫瑰？伊甸園的玫瑰！他們對我來說是一樣的！撒旦的悲哀|瑪麗·科雷利
“我想，只要我有一把新式槍，我就可以在他們中的大多數人身上拿著我自己的槍，”男孩回答說。哈珀圓桌會議，1895年10月1日|各種
這是多麼高貴的一個例子，說明了這個受人喜愛的國家的溫柔法律！他們讓窮人去睡覺！《霧都孤兒》，第一卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯
父親說他不能抬起腳，因為腳好像被封在地上了，他覺得他必須回去。珍貴的記憶|各種各樣